{
  "URL shortening and link management platform with analytics.": "网址缩短并将管理平台与分析链接起来。",
  "Access Token": "访问令牌",
  "\n  To get your Access Token:\n  1. Log in to your Bitly account.\n  2. Click your profile icon in the top right corner.\n  3. Go to **Profile Settings**.\n  4. Navigate to the **Developer settings** section.\n  5. Click on **API**.\n  6. Click the **Generate token** button and enter your password to get your access token.\n  ": "\n  To get your Access Token:\n  1. Log in to your Bitly account.\n  2. Click your profile icon in the top right corner.\n  3. Go to **Profile Settings**.\n  4. Navigate to the **Developer settings** section.\n  5. Click on **API**.\n  6. Click the **Generate token** button and enter your password to get your access token.\n  ",
  "Archive Bitlink": "存档比特链接",
  "Create Bitlink": "创建Bitlink",
  "Create QR Code": "Create QR Code",
  "Get Bitlink Details": "获取Bitlink 详细信息",
  "Update Bitlink": "更新Bitlink",
  "Custom API Call": "自定义 API 呼叫",
  "Archive a Bitlink to stop redirects.": "存档一个要停止重定向的 Bitlink。",
  "Shorten a long URL with optional customization.": "使用可选自定义缩短长的 URL。",
  "Generate a customized QR code for a Bitlink.": "生成一个自定义的 Bitlink 二维码。",
  "Retrieve metadata for a Bitlink.": "获取Bitlink的元数据。",
  "Modify properties of an existing Bitlink.": "修改现有Bitlink的属性。",
  "Make a custom API call to a specific endpoint": "将一个自定义 API 调用到一个特定的终点",
  "Group": "组别",
  "Bitlink": "Bitlink",
  "Long URL": "长网址",
  "Domain": "域",
  "Title": "标题",
  "Tags": "标签",
  "Force New Link": "强制新链接",
  "Mobile App ID": "手机应用程序 ID",
  "App URI Path": "App URI 路径",
  "App Install URL": "应用安装 URL",
  "Install Type": "安装类型",
  "Destination Type": "目标类型",
  "Destination": "目标",
  "Archive on Create": "创建时存档",
  "Style: Background Color": "样式：背景颜色",
  "Style: Dot Pattern Color": "样式：点图案颜色",
  "Style: Dot Pattern Type": "样式：点图案类型",
  "Corner 1 (Top-Left): Shape": "角1 (Top-Lef): 形状",
  "Corner 1 (Top-Left): Inner Color": "角1 (Top-Lef): 内部颜色",
  "Corner 1 (Top-Left): Outer Color": "角1 (左边)：外部颜色",
  "Corner 2 (Top-Right): Shape": "角 2 (右边)：形状",
  "Corner 2 (Top-Right): Inner Color": "角 2 (右边)：内部颜色",
  "Corner 2 (Top-Right): Outer Color": "角 2 (右边)：外部颜色",
  "Corner 3 (Bottom-Right): Shape": "角 3 (底部右)：形状",
  "Corner 3 (Bottom-Right): Inner Color": "角 3 (底部右)：内部颜色",
  "Corner 3 (Bottom-Right): Outer Color": "角 3 (底部右)：外部颜色",
  "Gradient: Style": "渐变：样式",
  "Gradient: Color 1": "渐变：颜色",
  "Gradient: Color 2": "渐变：颜色 2",
  "Gradient: Angle (for Linear)": "渐变：角度(线性)",
  "Gradient: Exclude Corners": "渐变：排除边角",
  "Frame: Type": "帧：类型",
  "Frame: Primary Color": "帧：主颜色",
  "Frame: Secondary Color": "帧：副颜色",
  "Frame: Background Color": "帧：背景颜色",
  "Frame: Text": "帧：文本",
  "Branding: Logo Image GUID": "品牌：徽标图像 GUID",
  "Branding: Show Bitly Logo": "品牌：Bitly标志",
  "Specs: Error Correction": "旁观：错误校正",
  "Archived": "已存档",
  "Mobile OS": "移动操作系统",
  "Method": "方法",
  "Headers": "信头",
  "Query Parameters": "查询参数",
  "Body": "正文内容",
  "Response is Binary ?": "响应是二进制的？",
  "No Error on Failure": "失败时没有错误",
  "Timeout (in seconds)": "超时(秒)",
  "The group where the item will be managed.": "该项目将被管理的群组。",
  "Select the Bitlink to modify.": "选择要修改的 Bitlink。",
  "The URL to shorten (must include http:// or https://).": "要缩短的 URL (必须包含 http:// 或 https://)。",
  "Domain to use for the Bitlink.": "要使用 Bitlink 的域名。",
  "Custom title for the Bitlink.": "自定义Bitlink的标题。",
  "Tags to apply to the Bitlink.": "要应用到 Bitlink 的标签。",
  "Create new link even if one exists for this URL.": "创建一个新链接即使存在于此 URL。",
  "Mobile app identifier (e.g., com.yourapp.name).": "移动应用标识符(如com.yourapp.name)。",
  "Path within the mobile app (e.g., /product/123).": "移动应用程序中的路径(如/product/123)。",
  "URL where users can install the mobile app.": "用户可以安装移动应用程序的 URL。",
  "How to handle app installation.": "如何处理应用安装。",
  "Internal title for the QR Code.": "二维码的内部标题。",
  "Archive the QR code upon creation.": "创建时存档二维码。",
  "Hex code (e.g., #FFFFFF)": "十六进制代码 (如：#FFFFFF)",
  "Hex code (e.g., #000000)": "十六进制代码 (如：#000000)",
  "First gradient color (hex code)": "第一个渐变颜色(十六进制代码)",
  "Second gradient color (hex code)": "二次渐变颜色(十六进制代码)",
  "Primary text for frames that support it.": "支持它的帧主文本。",
  "A GUID for a logo image previously uploaded to Bitly.": "上传到Bitly的徽标的 GUID",
  "Show the Bitly logo in the bottom right corner.": "在右下角显示Bitly徽标。",
  "New title for the Bitlink.": "新的 Bitlink 标题。",
  "Archive or unarchive the Bitlink.": "存档或取消存档Bitlink。",
  "Tags to apply (overwrites existing tags).": "要应用的标签 (覆盖现有标签)。",
  "Target mobile operating system.": "目标移动操作系统。",
  "Authorization headers are injected automatically from your connection.": "授权头自动从您的连接中注入。",
  "Enable for files like PDFs, images, etc..": "启用 PDF、图像等文件。",
  "No Install": "不安装",
  "Auto Install": "自动安装",
  "Promote Install": "推广安装",
  "Existing Bitlink": "现有的 Bitlink",
  "Standard": "标准的",
  "Circle": "圆圈",
  "Block": "封禁",
  "Blob": "Blob",
  "Rounded": "圆角",
  "Vertical": "垂直的",
  "Horizontal": "水平",
  "Triangle": "三角形",
  "Heart": "爱心",
  "Star": "星标",
  "Diamond": "钻石：",
  "Slightly Round": "轻松的圆形",
  "Extra Round": "额外的圆形",
  "Leaf": "叶子",
  "Leaf Inner": "叶子內容",
  "Leaf Outer": "外叶子",
  "Target": "Target",
  "Concave": "配置",
  "No Gradient": "无渐变",
  "Linear": "线性",
  "Radial": "Radial",
  "None": "无",
  "Border Only": "仅边框",
  "Text Bottom": "文本底部",
  "Tooltip Bottom": "工具提示底部",
  "Arrow": "箭头",
  "Text Top": "顶部文本",
  "Text Bottom In Frame": "文本框底部",
  "Script": "脚本",
  "Text Top and Bottom": "文本顶部和底部",
  "URL": "网址",
  "Instagram": "Instagram",
  "Low (1)": "低 (1)",
  "Medium (2)": "中 (2)",
  "Quartile (3)": "格子 (3)",
  "High (4)": "高 (4)",
  "iOS": "iOS",
  "Android": "Android",
  "GET": "获取",
  "POST": "帖子",
  "PATCH": "PATCH",
  "PUT": "弹出",
  "DELETE": "删除",
  "HEAD": "黑色",
  "New Bitlink Created": "创建新的 Bitlink",
  "Fires when a new Bitlink is created.": "创建新的 Bitlink 时发生火灾。",
  "Polling Interval": "投票间隔",
  "Title Filter (Optional)": "标题过滤器(可选)",
  "Tag Filter (Optional)": "标签过滤器(可选)",
  "Include Archived Bitlinks": "包括存档的比特链接",
  "How frequently to check for new Bitlinks.": "检查新的 Bitlinks 频率。",
  "Only trigger for Bitlinks containing this text in their title.": "仅在标题中包含此文本的 Bitlinks 触发。",
  "Only trigger for Bitlinks containing this tag.": "仅触发包含此标签的 Bitlinks",
  "Include archived Bitlinks in monitoring.": "在监测中包含存档的比特链接。",
  "Every 1 minute": "每 1 分钟",
  "Every 5 minutes": "每5分钟",
  "Every 15 minutes": "每 15 分钟",
  "Every 30 minutes": "每 30 分钟",
  "Every hour": "每小时"
}